{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018414?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 돈막골 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能であり、チェックアウト時間は11:00です。ただし、当日予約はチェックイン20:00まで可能であり、以降に入室したり、キャンセルや払い戻しは不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、パーティールームなど特殊客室は入室人数の確認が必要です。未成年者は提携店に入室可能かを確認し、予約を進行しなければならず、未成年者、同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。予約の取り消し時、提携店の事情によって100%払い戻しが行われ、客室情報は事情によって変更されことができます。人員超過時には追加料金が発生し、1当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。予約特典のほかにも、林道トラッキングを10,000ウォンに貸与することができ、バーベキューは4当たり20,000ウォンで利用することができます。駐車は可能であり、ターミナルでピックアップも可能です。荷物の保管とワイファイ、共用PCラウンジ、共用のキッチンや空間が具備されています。追加的にプッサル場、プール、バーベキュー場もおり、周辺には長岩産、六百万坪、風力発電所と様々な美味しい店があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "当日予約は何時まで可能ですか？",
            "answer": "当日予約はチェックイン20:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は提携店に入室可能かを確認し、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約はキャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約の取り消し時には払い戻しが行われますか？",
            "answer": "予約の取り消し時、提携店の事情によって100%払い戻しが行われます。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "人員超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人員超過時には追加料金が発生し、1当たり20,000ウォンを現場で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約特典以外にも利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "予約特典のほかにも、林道トラッキングを10,000ウォンに貸与することができ、バーベキューは4当たり20,000ウォンで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットやレストランがありますか？",
            "answer": "周辺には長岩産、六百万坪、風力発電所と様々な美味しい店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 390
    }
}